const mondai = [
    { number: 1, question: '100000000は、何と読みますか。ひらがなで入力しましょう。', answer: 'いちおく', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '10を10倍した数は？', answer: '100', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '30を10倍した数は？', answer: '300', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '400を10倍した数は？', answer: '4000', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '520を10倍した数は？', answer: '5200', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '8132を10倍した数は？', answer: '81320', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '206を10倍した数は？', answer: '2060', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '2000を10倍した数は？', answer: '20000', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '6007を10倍した数は？', answer: '60070', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '900を10倍した数は？', answer: '9000', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];